【全國柔道冠軍舉報村支書 其父被帶走調查】

【全國柔道冠軍舉報村支書 其父被帶走調查】

全運會柔道冠軍馬端斌周三舉報遼寧老家兩任村支書涉嫌貪腐上千萬元，勾結黑社會欺壓村民，並曾因爭執令其父受傷。

當地政府周四成立調查組，當天晚上10時半，馬端斌指父親被不明人士帶走，兩小時後證實父親於鎮政府協助調查。

#馬端斌
#全國柔道冠軍舉報村支書貪腐
#有線中國組

咩係村支書
支那共產黨書記？